如果唔知你嗰區食肆政治立場，上完呢個網先問

要文宣圖有文宣圖
要地圖有地圖
你鍾意食黃又得藍又得

不過連登仔應該99%都係黃啦係咪?
而家仲藍嘅一撚定係搏屌兼幫老母搵SP
懲罰黃店，要分散式投資! 日日食唔同黃店最好!

想贏就同我入黎反思場運動3個重大問題